其實有冇機會搞番個藍黃大遊行

疫症期間 基層大量冇工開 商戶又要比租比人工但又冇生意 個垃圾政府淨識保地產 財團 壓力就比曬d中下階層

叫佢派錢又要比埋狗糧 地鐵又話想加價 黃絲就為民主主自由發聲 今次經濟咁差 班廢老藍絲冇曬野做 有冇機會逼佢地上街頭 比狗打下都好

不過最怕個個淆底聚唔到人